iCloud

唔係，apple見你咁可憐連每月8蚊都比唔起，偷偷幫你backup咗，去apple store問藍精靈畀返你就得

不嬲都用google photo再backup多次

你backup相做乜走去del？

即係你清淨二千幾張，裡面都無19年4月至20年4月相？

google photo自動幫你封存啲screenshot

部機咩事就死？插電腦過相都唔得？

不如你去整返個mon先啦

咁多相同片，買個nas裝起曬佢啦，upload快過icloud好多

係連登咪撚問backup 問題啦，無人會認真答你